槍殺老嘢,濕疹殺父母,唔會再有父幹,樓價誓必下跌

諗下好